【心中勝利】河野公平就正評 / 曹星如就負評

不如大家
跟據自己心中冠軍去評分

河野公平
曹星如

連登=全香港人

睇直播，河野係我心目中係贏左，就咁退役真係令人好傷感 係我心目中每個運動員至少最後一場嘅比賽最少都令自己一生難忘，估唔到比賽中段就完左，我諗佢都唔好受

河野唔係覆卓咩？點解係退役

得rex先可以決定重賽

雙方賽前訂定只有曹星如一方可提出重賽
鋪撚哂路啦 覆卓
諗太多啦你

勝之不武

收皮啦架仔 技不如人 仲有咩好怨

你唔知呢到=全香港人咩
你第一日上連登呀

大商家 拳擊總會計好晒數

還河野公平一個公道

河野公平咩

借個位黎

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

113:75

公道自在人心

連登仔心目中
連登=全世界
所以而家係全世界人都反緊佢